民建聯終於承認支持暴力

民建聯公然支持黑社會，幾時先肯交返啲人出嚟

衛我元朗，刻不容緩

其實真係好恐怖，情況等於911事件之後，有人出嚟支持拉登守護家園，建議文宣可以類比兩件事

文宣呢？